美股認真討論區 DCCCII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

netflix

收市入 開市放 中段睇人叫春
阿婆都識玩

石仔又中棍

Fsly

又玩假彈再插

而家移到落75貨

豬緊6％ 屌出聲

你仆街啦今次
佢9千美目標收左皮

今鋪到你比石仔追擊

豬左8%

班莊去左食飯 俾位大家加put

又點呀屌你老母

咪再燈啦幾時刪番頭POST D契媽相

你入果陣
tan係五線譜咩位?

又呃人買貨

連登有愛 好多人關心石仔

你溝??

頂

屌 彈出又彈入

滅世

移左SC

關鍵係sq
估佢唔到單日有兩單大野
咁搞到sq好撚大鑊

又唔跟自己trade plan

MSFT同APPLE比想像中跌得少 加少少先

聖母變臭雞了

日日陰跌, 想點

死八婆比返啲錢我

明明係插水

仆街 日日都無一部i瘋

琴晚盤後入左snap $35@200股
宜家$38.XX

用佢個theory, 會全部強勢股 都係頂線個度

SQ手足請移居巴西STNE

波巴 有無入rng？

老母G繼續帶我個倉落地獄

唯有當交學費
要好好跟暴巴飛巴好巴f巴OT狗巴奈巴學野

fsly成日都係線底

QQQ 仲綠緊

無 入哂SNAP 呢隻太龍

突然暴跌 或者 弱勢個D就會咁

會唔會係做緊雙頂，之後急插？

可能有隻倉底熊,冇輸

點算

SNAP is monster

死仆街八婆臭雞 Cathie 俾返啲錢我呀

ARKG

我唔賭喇, 還番D錢比我

睇你地叫真係笑到我仆街

幾時40

我有咩野好學
人生失敗既奴隸，樣樣野半桶水又冇人脈，咪學我呀

好似雙頂1分K 係咪又比位人入

ARKG 跌咁多真令我意外...

升返啦 無事啦

又撚

撚狗

係 到時就要轉put

Tsla 業績大概幾點？

sh派我屌你 還我向汗錢

終於等到契媽M到

plug做乜鳩?

之前升太多
大市跌又冇跟跌
跟住又入aapl
而家插算正常

血汗錢

依家個價好多股好吸引 tdoc shopify se

撚完牛軍撚熊軍

忘巴入貨未
唔好潛水

好撚大把鐮刀

盤後530好似

可唔可以上40先

契媽清倉 衰抄底fsly 又高j zm

TAN做咩跌咁多, 我登依家輸左喇咩

arkk蟹緊啦屌

仲以為4點幾

有無人有NVAX？

我地捉小西出黎叫佢還錢

死八婆

敗登得罪石仔，冇運行

told you TAN落地獄

tsla

咁我依家追入算-.-

手痕想fing錢

冇睇市 想問下咩事？唔太搵到

SHOP落番3位數先講

ZM 彈緊

做乜覆到成個石仔咁

P巴頂76.5加石仔入股
你地想點嬴

有無人對NFLX有興趣求指教

但咁正常既事，又有幾多人預測到

忘巴用生命值硬接兩個大招

上星期五：今個星期唔得閒，俾啲錢契媽打理先
.......
今日：屌你老母，ARK執撚咗佢啦

先take profit
小心駛得萬年船

又係幾日就無晒D profit

ETF一日插4%
15%倉 好撚傷

要收割石囝

?

Put左72做hedge

arkg不嬲chok，之前揸過一排，唔敢再玩，同埋唔熟個板塊

好恐懼

佢自已跳入去

TSLA個波波已經去到AA CUP

屌，點解我要 sh, 早知105 放撚哂佢

SNAP 墜機

應唔應該依家入呢？定睇多幾日先

Spotify 大家有position未 就快開party

契媽做咩轉玩跳水

就係唔熟先交比契娘打理
Active fund其實不嬲大波高風險

尋日仲同我講：你一早跟我入TAN咪冇事囉（貼倉）

貼倉真係好邪

契媽頂唔住啦

妙巴

Tdoc次次上完230都跌返落嚟

佢倒輸番16石出去

問下自己
點解入
有咩indicator 出左signal
定因為跌得多就入
長綫定短炒?

淡友玩到投名狀

呢隻垃圾死返落去啦，咪撚扮

p兄76.5 唔多個石仔77

牙石勁牙

講左好多次契媽系列已經唔可以叫ETF，根本係半價收費既主動型UNIT TRUST黎

契媽仲高追net

當石仔condom

jpm + pypl
兩家都搞可以買加密貨幣

Jpm隻垃圾執撚左去啦

咁你又啱 不過唔熟個板塊都唔會買好多佢etf啦
唔多貨 跌咁多都唔會痛wor

問咁多做咩, 上連登抄功課啦

上次明顯係有大戶入場想推上去 點知第二晚大盤閪冧

嘩屌

咪傻，ETF全名叫Exchanged traded fund
Index fund同active fund只係etf既subset

納指 升緊啦,冇事喇冇事喇

都唔知係咪你有心陰石仔

吓 佢個網都話自己係ETF wor

-1%
好痛

好撚想睇TESLA盤後勁插

SNAP升完?

佢地自已跳入黎，我都未怪佢地沉船

有冇人整合下契媽罪狀書

但係jpm好似食左屎咁
我一月leap都比佢磨甩褲

屌你啦 77蚊仲講到有空間升

石仔今次賣村都唔掂

今日個倉全紅

乖乖地，今晚妹上去440
然後6點衝落去380

retention rate應該難好多sq
pypl pen rate又高咁多
pypl仲可以用加密貨幣做交易⋯
sq基本優勢破壞哂
而jpm就起碼bank 個朵都夠大

Portfolio diversity
我自己一隻IT狗，tech野我自己揀冇問題
Bio我得中三程度，又想有exposure唔通自己讀通宵咩

有幾奇，biden sure win

ACTIVE都係叫ETF喎 好似係

想買聽日400PUT搏下

升番晒啦冇事了

估唔到jpm搞crypto可以搞到sq跌咁多
不過sq仲可以玩pos
sh

3字頭高追work
高追zm 撈fsly
買鬥魚

酒呀 契媽連登仔要捉你去做雞呀

1. 高價入FSLY

咁石仔平時玩開2股tsm
我都唔知佢一q全倉77蚊山頂cover call

2.高J zoom

累到契仔輸錢
死罪

反手PUT左又要話你知咩

琴日有得即刻食又唔賣走張call

每日劇本 升完 插 插完 再升

買work

我都唔明石仔做咩無啦啦咁信你
明明你玩開膠

笑到仆街

買番

執幾個月石一舖嘔突

陰鳩公

明明以為捱多日就執160

我轉晒去ISRG

arkk比返錢我啊

pdt垃圾

老啦老啦 過氣了

真係咁多人用BTC交易咩...?

我跟呢到d大佬口水尾咋

美股新手

忘巴 好多時候都係真心推介 佢隻隻大野 又坐得穩 其實無話咩信

可能過一排PYPL出埋離話搞POS

唔緊要, 最緊要5年後有1M USD deposit

其實crypto都唔係cash app主要功能嚟

咩情況，佢講左佢cover call大計講足兩日兩夜，依家豬緊幾多?

75.4佢breakeven
1蚊100鎂

其實佢真係成日高J 見有條友日gel夜gel信念一鬆就中伏

1m usd 大富翁錢 ok？

唔洗辯解啦，石仔成間房已經幾百隻小人一字排開，好自為知

升完又跌，跌完再跌

條村比忘巴滅咗

加左tsla注
聽日會唔會要ifc

75.4 breakeven

收購前買huya 可以理解
收購後買doyu 真係睇唔明

Sq跌唔落咁

SNAP唔對路

但就係因為呢個功能
先吸引到好多new user

Work

就係羸160鎂果張?

忘巴將成為下一個石家莊敵人

屌你忘巴教人tan輸profit

SQ可唔可以落多D
堆PUT仲想過夜

下半場可能就170

77蚊 末日Short call收1.6

今日低位,明日高位

再跌就 dp 契媽，老人家都冇面比

好似rkt 咁

SE正氣好多
有咩可以取代SE係東南亞既地位

我代表FSLY所有苦主：投降啦

升緊返上去喇

例牌5點架啦

幾錢貨

石家莊被突襲 化為烏有

89

其實石仔揸住tsm 唔好搞事就贏

又滅世

12點準備黎一棍

波巴買snap真係藝高人膽大

屌 今晚柯完夜尿又唔洗訓

睇完場價囉, 過幾日先入啦

TSM升完後石仔又覺得貴
反而去追TAN

控制注碼 Set stop lose 紀律跟計劃做野

freefall有咩好睇

頭先好似轉左倉

美帝又亡國

下半場咁快開波

有冇每次Mark 返log 寫good trade ？ 想學嘢

Fsly 高位跌左4成

係訓唔著

投降啦，dllm

你既計畫 係咪就係等佢上40

契媽漏完M未

可...可唔可以...比返啲錢我？

又12點棍

石囝依棍最少死100鎂

有止賺咁止蝕係幾多

今日班閪人又恐懼咩啊

好細棍者

上snap算啦 有排升

屌咪燈

隔左咁耐都未屌你
人地當你手足 你就次元切割

納DEE彈到50%又回番落黎 準確到呢

真係屌閪 石仔每出一次手就中一次棍

fvrr 越跌越有

係咪77蚊入左100股跟住sc 77蚊

仆街瞓撚左

又中棍

我都覺 但唔知會升到幾多

開市瞓撚左

Ark...

等陣ROKU都死埋
契媽做雞都唔掂

每日做好多trade 除非好靚個D先會review
好似之前ZM 539落左車 今次吸收教訓 落遠D put 慢慢落車

屌你仲笑
100鎂佢要執成個月石先搵得返

pypl好強勢

而家我會睇37 stop lose

契媽全線被迫害

較閙鐘，或者叫媽媽提下你

佢係咪踩沉埋TSM

佢allin呀

契媽肯撚定比班葡萄友狙擊緊

買完都唔記得咗既股票，如今。。。

暴巴快指點吓部新型坦克車出來拯救世界

走晒靈車高j左snap 每過一陣入都升

留意到有好多人屌鳩契媽
Mark低咗名 契媽會懲罰你哋呢啲信心唔夠嘅叛徒

靈車成11X IV點買

佢仲要買港股

我08年買完citi都放左係到無理

而家put SQ NFLX = 送錢

ARK苦主大聯盟

契媽做乜春
買哂兩隻跌最甘既

琴晚盤後入左snap $35@200股
睇好

再吵契媽再入多d鬥魚比你地

原來仲有咁高？

我啲1月call收晒皮咁濟

因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

12年收到幾多息…

又棍落

你啱，一得閒睇市就手痕都係唔好mon得咁密，睇埋大選先算

有啲似佛地魔

對沖倉做唔足 照重傷

SQ put幾時
put下星期定put 11月6
佢11月5 ER

CULT!

11月6 通常一個星期前我會rollover / 食

發現契媽都幾燈下，買邊隻死邊隻，fsly zm work 仲有冇 ？

PYPL有D強勢

可以直沽 6隻任選

末日就有 1月個D 應該好低

snap開始無力

一入就要升咩

del app唔敢睇契媽

SNAP RSI背馳 決定搵位出貨 等尾市/落到37入正股

Snowflake 好似入得

等復活的mom先再投入佢懷抱

ARKK @103

38入到都偷笑 volume追得上靈車 仲一堆人panic buy

畀返啲錢我

做左都要死
chok死

已經跌到無癮 成個禮拜都係齋坐

Mara 👍🏻👍🏻

會有人profit taking 升左差唔多40%

你今次呢堆圖好得人驚...

原來契媽插成4%
唔怪得變公廁

我諗讀到BIO 5** 都唔撚知D公司做緊乜撚

SOFI 送3股SNAP
FAT FAT 又有M記食

500bill

Arkk 上次個頂都穿埋，有機會去90了

訓唔著了

90以下都好，可以加倉

PUMP IT

500B 咁少
1.8 /2.2 T呢

The art of no 屌

Active ETF睇圖有用㗎咩

其實呢啲etf都有得睇圖咩，唔係根佢啲成份股表現？

fsly
算了 擺到年尾 我唔信升唔返

QQQ同S&P 堆財經佬都係咁睇
準確度就…

500b 俾狗咩

屌你老味早啲瞓聽朝早啲起身去執紙皮

fsly 睇住趺爽

連登個個都睇圖派

爛果都頂唔住了

我都83入左
唔知止唔止好

細過石仔粒納米屌

契媽今晚已經去緊執啦

屌老母又中棍

下...跌個幾蚊...

咩戲嚟

我88
呢幾日陰跌 tsla同佢

RKT果堆巴打
又到左20

屌你冇人性

唔算痛啦
同fsly果堆比

買一買賣一賣已經完全唔同曬

想問下青蛙現價仲入唔入得過？

呢度求其一位巴打個倉都唔止500B 啦

我92

跌市不如留意下邊隻吸引？

睇緊tdoc nflx sq

其實ark日日咁多買賣，點知佢嗰刻有咩股嚟計佢升跌

無PDT我78走撚哂啦

屌 NFLX 一棍

火箭

盤後再睇下有無特價貨買

TSLA成嘅俾老母G跌返晒

巨棍！！

升得好急喎

咩事

大家都係M
好中意比個市撚

MM們唔會控左42X咁耐 一陣盤後43X就出貨咁on9下話

太心急了 強勢股唔需要係RSI oversold位出貨

Pypl勁到癲

好chok

升返啦升返啦

屌 PELOSI入撚左CALL 啊

200@ TSLA
未撚賣

what is going on

Tech股食哂事 買信用卡個d先係上策

呢度係咪冇晒小西派信徒啦？

short 多幾次call和數

拜登羸撚硬唔怕坐

出依d消息 一陣話傾唔成又棍落 炒幾十次消息吊你老母

聽到厭,等真係過左再加倉

老母唔夠QQQ鬥

應該點玩
頭先算唔算比位put
利申買左sq put

我會等佢RSI上番高 60-80個D位先會出 我諗38.5-39

RSI係咁多指標入面最無用果個

Chok到嘔

你最近夜瞓做錯決定啫
食左藥好早D瞓啦

SNAP之後我唔會理 過多陣等睇尾市表演 Algo唔似買緊Tech股

佢地小圈子

Twtr升穿50

黎緊之後都可能係

gel 得

睇你點用

去左邊？

今日冇賣過股

但中咗AMD同SQ…

好 明白

@99

唔玩無得輸
最錯嘅決定就係決定咗玩

左一巴右一巴

我張末日call 6倍幾唔gel等幾時？

入咁啲CRWD同貝殼西攬炒算

儲多兩萬美咪可以day trade

點解你可以咁早訓得著?
琴晚通頂咩

爆咗

有個方法用rsi好準
不過唔想講出黎

ttm

個刺激方案玩撚完未啊

唉屌 一鳩樣 坐左成個月貨

仲有啲1月call

又一棍 次次直拉冇好野 同j pow講野一鳩樣

石仔習慣9:30訓 4:00起身買

唉上星期張末日call 慘死
唔係今星期會再開

賣咗 三分一profit roll咗去月尾
另外嗰啲落咗袋 所以隨便gel

好撚狗

snap面前不值一提

佩落閪真係好閪煩

v？

試下新操作

長渣股係不名下大跌, 先沽出 做atm SP 食high IV 再等位打底先入返市

如果撞正er 期 個刻補 末日call

呢個其實算唔算又係爛大街既Indicator
睇好多youtuber / 連登都有人用

六月賣個價同呢家係一樣

又話賣哂

sq肯收皮未

賣晒係我黎好似係

棍上棍落

佩落閪嗰棍冇晒

個市想點

同期put左fvrr net fsly sq

係佢最撚硬淨，屌佢老母

撚狗市

係咪玩緊過山車，咁樣上上落落嘅？

TAN地獄列車

完美避開美股開盤收市

棍升再棍跌，驚唔驚喜，意唔意外

撚完狗未

石子走咗

佢唔係roll低咗張short call咋咩

pdt走唔到 其實忘巴同我5x已經叫人買了

唔係話疫情多人係屋企煲劇咩
做咩NFLX倒水

又落翻去 dllm

正宗撚狗市

人數增長唔夠

扯一下又插水
咩事

個個免費仔用人account

SNAP lower low惟有食左佢算

回緊

00:21 美國國會眾議院議長佩洛西預計驢象兩黨將達成刺激計劃協議，美國三大指數轉漲，現貨黃金升幅重新擴大至超過1.1%，暫報每安士1928美元

但係唔夠兩分鐘插返晒

今晚tsla好穩

政治撚狗市，熄app瞓覺

說好的40呢
都係pypl好

Old news喇
插返晒

班財經佬又要諗原因點解升唔起

人就得咁多
要訂閱都訂曬
用户增長不及預期

日日出口術

佢聽朝應該會同大家講佢一早清倉
仲好話你哋唔聽佢講

佢已經做得唔錯 咁短時間張call +150%

去石家莊問下有無人訂閱 點睇？

尋日斬左

怕左財報

你買atm？

36c 10/30

總之坐撚定定
方案就一定會出 不過唔係而家

好勁
我跟左sq put咋

一係上500 一係就落350

有冇人覺得契媽根本吹大左，大牛市是但符look 買中隻 TSLA sq 就扮股神，一去到9月大調整就露哂底，淨係識打順景波

贏要谷輸要縮 trend trader

無錯

有力就扯旗

美股呢個位好難玩

好想加pypl

廢老係咁上下啦

fvrr 原來真係補裂口，玩震倉

差唔多最低位止賺, 好彩補咗SP

等佢橫行 下星期開末日call 先 怕佢ER 向上爆

條8婆搶FOCUS姐

尋日本身都打算渣過財報

點知一野劈落420，之後Netflix 財報差過預期劈6%

就走佬算

12 minutes ago

PELOSI SAYS SHE'S `PRETTY HAPPY' ABOUT STATE OF RELIEF TALKS

PELOSI SAYS SHE WANTS STIMULUS DEAL BEFORE ELECTION

2 minutes ago

PELOSI NOW SAYING THE DEAL COULD LIKELY SLIP UNTIL AFTER THE ELECTION, BLAMES MCCONNELL - POLITICO

8月都90蚊左一陣 9月再跌到83
咪一樣升返

個市一早知道你會咁講

笑撚咗

大選未完真係冇運行

大選前係跌慘啲 我del app等11月中再睇

剛剛加左貨

FBI拉人未 操控股市

搞咁多野咪又係跌

我等佢打返個靚底橫行下先再諗

叫班黑警去拉可能仲有機會

fsly 故事教訓, 唔好貪一時特價沖入

成班變晒狗喇

FSLY

祝條臭閪全家死

真係臭閪黎

比下壓力烏龜人姐
都知點解GOP會有隻咁既共狗

偶有一兩次失誤 Fsly 長揸應該會上返既

宜家好巴戰勝率係最高

但會唔會有日，比連登仔屌到飛起

DIU

其實共和黨都讓咗好多步
保守派梗係唔支持派大錢
其實派到啲友仔失業仲多錢過返工真係好on9

2點半pelosi又講野
又黎大波時間

F 巴

呢到好恐怖

賭仔真係痴L線嫁

個底破就走鬼Ching Chong

條臭閪幾時死

爛西 同 鮑爾
講親野都中伏

契媽跌左幾蚊咋喎。頂唔住咪清倉。

根本睇個市黎諗理由

咩叫LOWER LOWBTW STILL PUT ZM?

呢到D人要日日升

痴線嫁

咁撚勁咪沽鳭ARKK囉

有冇諗過佢上但IV CRUSH

同香港一樣 你選唔到house senate
幾有理念都係無用
同pelosi一樣 班老leader應該自己收皮

講番話PELOSI玩野

saas死得好慘

冇人賭命tsla?

差10分鐘就轉咗口風真係笑撚咗
侵侵就twitter市, 佩洛西就訪問市

無貨咪SP等入貨 入到就係特大特價

石仔係咪SH緊TAN

跌到cls
減完倉又再跌

如果跌個幾蚊都叫生叫死，即係你個倉太重太唔健康囉，咁又何必呢。

可能係佢個人心態唔健康

DLLM AMD是咪ON9架

Tan 跌左50石

今日個倉好多股股災

pins 同 pypl 頂到倒賺中

電動靈車下一站火葬場

Tesla最後逃生門

隻青蛙比多個星期佢, 唔彈得靚就分手

pins真係算係好抗跌

升啦唔該

TSLA點算好

幾鐘意佢

兩隻都冇貨
等位汁平貨
飛巴有咩好推介

電動靈車一律建議沽空

兩隻我都有Postition。

似係會大跌

WD40

姐係咁，如果你而家有持有姐係睇好FSD and robotaxi/未來5-10年既EV市場

炒倉/覺得估值高既而家唔會有

Eric放唔放好

你又入左?

如果佢唔係咁硬淨我應該take profit走左人

Tesla 係現今世界既愛迪生公司
利申：跌之前走晒

*BRAZIL VOLUNTEER IN ASTRAZENECA VACCINE TRIAL HAS DIED: REUTERS

又可以tank

tsla照賭
set 好sl準備止蝕

D廢老股就頂唔住, 堆SAAS幾時轉燈

仲諗緊賭定走好

TSLA癲起上黎個波波可以好大, 有D難SET SL喎

賭上定賭下 買定離手

Pton put is printing

420大法

DLLM ARK 都沉

ostk吹大咗

幾時到sq

D賭仔真係痴撚線

我買得唔多
就算跌20%個倉係豬少少

sl唔到就算
當我黑

金升D又跌返,
唔通今晚個市反彈?

隻青蛙跌起上黎個波波好大, 都係趁仲有位酒仙

聽日TSLA就會帶個市落地獄

訓醒見到A字頭又一棍 點訓得返

我隻spce 唔係聽日先飛咩，係咪爆左炸

升左成個月
一日打回原形

snap過唔過夜好

呢度啲人鍾意全倉tqqq/arkk
其實佢地夜晚點瞓覺㗎

利申：重倉voo，細倉qqq/arkk/aapl我就唔信「美國」會唔掂

早排收割完AAPL,依家SP左42蚊PINS,諗住訓到今個月底

契媽就係美國夢嘅代表人物

平常心

等下時機儲ddog

股票呢樣資產有樣唔好，就係明數睇到隻股票係每日升跌1-2%，令人好易出出入入，左一巴右一巴

買樓嘅人，邊會知自己層樓同琴日比升咗1.025%㗎

fsly 扯旗

唔撚柒再睇
訓教！

扯閪
一陣又番落地獄
早幾日都有刻扯番上90啦

唉 由38.XX 妹下妹下 宜家回到37.5

已射

聽日似到指數股落地獄

等睇TSLA先抽再插

你有無沽

大家都知之後劇本

想屌契媽既一律建議沽鳩契媽

500b果條黎 投黎都哂鳩氣 棍都無

sl放幾多好？

SNAP 番番37可咪可以入過

無 都係靠猿總搵食算 佢落到500先食

等盤尾 穿左VWAP

加左ROKU NFLX put 今日未跌個D = 聽日跌

咩係vwap？

pypl可唔可以唔好跌

好似又過番VWAP

支牛睇盤中間條橙線

NFLX 會唔會裂口

垃圾財報唔會

+ 0.3%
屌老母facebook google升幅對沖番arkg

I MEAN 裂口低開

RKT REPEATED CALL

睇下FED子發生咩事先

唔知 都係個句 唔好玩末日option

我覺得佢就算爆上都會俾人禁番落黎

其實30號算唔算末日

唔算 我開都係10/30

呢個年代做借錢既公司都好伏我有fd當初信用怪獸巴30蚊入左

nflx縮完iv後啲put正常番

佢得幾千蚊港紙姐

睇返INTC 7月23 執告 各項業績都比預期好
但股價就倒插17% 佢聽日出Q3報告 就算有賺
個價都未必升 想問下係咩原因

10nm delay 1年
利申: 中棍人士

本身就係廢物 唔回購咪跌囉

睡醒 個市 V 左兩次 大棍左幾次

TSLA IV 開始升

咁樣睇其實科技股就算業積好 但交唔到貨都係垃圾

問題在技術跟唔上時代

Intc冇科技可言啦 垃圾工業廢老股

業積好
增長好
現價冇overprice
有故仔吹
齊晒以上就可以升

明明個schedule寫啲股係琴日earning
但今日都冇reported eps 又係咩回事

1分鐘後pelosi大波時間開始

連登仔吹捧嗰幾隻唔見有齊喎

美國佬仲係星期三
又可以置頂

Spotify準備開車 依幾日大盤靚仔少少就爆

你行得太前

27號財報 28號event唔知點部署

落左0.8 40c 10/30

唔升點縮

自膠 過咗十二點 星期一earning先啱

冇事了 升返了 飲啖水休息下先
大家都見字飲水

又升返 條廿天線咁硬㗎咩

放哂啲pypl take profit先，呢排個市睇見都驚

0.8 40C?

末日call我都走曬
部分profit roll咗去月尾

我正股咋 無玩option

Pton FT已經無貨俾我沽

冇事喇升返晒啦

契媽 郁下啦好嗎？

仲對佢有期望

重倉今日咁drop法 唔會啦

Pton 119入貨

埋位準備食棍

BIGC

Spotify 爆了 聽晚都等唔切

NFLX有冇咁升得

你未平張PUT咩?

489開左

...............屌

TSLA 4:25 ER
萬眾期待

我仲以為5點LOL

OT巴有冇部署今晚TSLA

一入場個市就插
fvrr nvta輸到含

McAfee係咪今日上

準備千跌

已經跌緊

我踱緊星期五要交嗰篇千字文要點寫
然後屎忽痕望下個apps
電動靈車同老母

唉屌你老母

如果真係升到520,冇貨唔係就gg

Bull Put 仲想要多D IV crush添

有Leap Call 坐底

準備迎接 7 連陰未

TAN仲有得跌 都係食左張put先啦

難怪要有貨先做得 冇貨會GG

加多張long call保護返咪唔會輸無限
再加多張long put就變condor
不過開得遠都冇乜肉食

同埋拆左既TSLA 做Naked Short Trade
無咁大壓力

PYPL會唔會太升得

有冇人玩dkng財報今日總共開咗6000張 20/11 50call

拆咗股之後個價就算要接貨都接得起
我同事都係咁Weekly short put慢慢儲多啲貨

6000張, 到時要平都平到手軟

googl升咁多

全部你開?

飛巴又起身Gel頭

梗係唔係，講緊有人開

太陽能真係冇底地獄列車
淨係ENPH都-11%

又大棍 今次又咩事呀屌

Pypl好勁 但得5股

我無googl

估唔到咁快無得加pypl

今日彈到咁

pypl咁升法 去到blk fri 咪250 樓上

ddog 幾時跌到90 想開SP

Del app

今日zm無極限

契媽又入貨

saas真係深度調整 大力d

咁咪幾好唔大大力，邊有平貨

On9 紅足咁多日

話左7 連陰

陣間tsla穿400 又可以入

zm 等緊480

青蛙過兩日都要跳船了

29號 ， pypl我都應該止賺先。

已經冇錢溝

如果落返380 我入100股支持下

氹我咩

成個監察list紅到

唔係大股幾隻托住,我諗個市會好核突

契媽

但係QQQ KEEP到綠

好友 零反抗

彈盡

契媽g流血不止

googl 都升3% 緊係綠

我睇會唔會頂到月底er

29號 出完er last 夾

我應該清大倉 試過雞仔put

等位再入市

pypl

個倉靠唔知升乜嘅TWTR頂住

BigC勁到

Tsla 買定離手

死八婆臭g

對 後市零信心
大家好好保重

賭局即將開始

我 pins pypl U夾起咗個倉

其他今日都紅 除咗fvrr fsly jfrog 其他都算係健康倉

same

stimulus 過到 都無用 個市 無資金流入
似 收成期
大家 準備 埋數咁

希望大市大跌拉半導體版塊落黎。

想炒多轉soxl

好多獲利盤出

咁攪法 巨企ER 走勢都應該一樣

我諗要過埋年先有起身
呢三個月應該都係妹下妹下咁

LAST 30 SEC 買定離手

上路吧

等4:25 係咪有LINK

升緊

原來隻青蛙今日有上過86

無走到添

Vz又話earning 冇料到既 係地獄等左咁耐都未見

求門巴今日屌得細力D

TAN

tesla 財報出左?

電動靈車係咪已經到咗火葬場

71殘忍只需一棍

石家村冇了

唔知點好 今日全倉落地獄

石仔今日無出現

石仔最後接左

輕鬆賺150鎂

大家有無法國

石子 收市無出現，連門巴都無

分身

TSLA扯了

????

咁快出咩靈車 升得勁過盤中

佢地係咪同床共枕？

今日同床睡過頭

邊個快過AI就可以先人一步

可能係情侶黎

賣左2張call 應該豬緊400石，一出手又滅世

long

【特斯拉第三季度营收87.7亿美元 市场预估82.6亿美元】财联社10月22日讯，特斯拉第三季度营收87.7亿美元，市场预估82.6亿美元。第三季度调整后每股收益76美分，市场预估55美分。

可能其實Share緊同一個鬧鐘

tsla 激戰中

BEATED

Tesla 4%

電車

五線譜鬧鐘

有冇入返貨

仆街，elon papa

10%

put左

TSLA獨力拉返起成個NQ

Tsla 入慢左 迫住440入貨

财联社10月22日讯，特斯拉表示，柏林和上海工厂的交付将于2021年开始。

4分鍾睇下頂唔頂到支陽燭

Tsla

勇敢

435.5入左441走番

贏錢走貨，個倉變返正數

入少少姐

大家聽日繼續

又插

TSLA通常爆一下就落地獄

碌緊落山

450$ lc 460$ sc + 380$ sp
點部署張sc妹

個股價其實咩都反應哂， 除非自動駕駛或電池或新產品再有突破先會大郁

繼續瘋狂輪轉

仲以為支製model Y 12月出到貨

我宣佈電動靈車變返電動輪椅
但繼續碌落山

轉得仲快過連郡風火輪

行完半年單邊, 係時候交返個場俾Short Side

開市可能係另一個世界
睇你地身手如何

酒鬼啊

屌好彩有5蚊水位食下

掛咗牌喺439，都唔知叫好彩定唔好彩

宜家arkk arkw 係咪都要跟大市轉身

玩完

C朗仲唔係你

屌你PTON搞乜

440 入個位巴打

送定D本比你等聽日趺

靈車升完棺，落返山了

可能conference call 有驚（喜）呢

Peloton Shares Fall ~3% After Hours As Hearing Goldman Downgrades From Buy To Neutral

張輪椅chok到仆街

NIO學足佢扯上扯落

屌,又無電
NIO XPEV 果D 柒下柒下無消息時, 都仲升得多過出靚ER嘅TSLA

Goldman downgrade

TSLA升?

打俾孫生再入貨

石子 門巴訓醒未

Tsla 超預期 都無咩反應既

135蚊入咗put

中伏

仆街狗盛

TSLA 墜了

比啲反應啦

FSD 終於有BETA

自己慢慢F5等

441咗幾秒
反應已經好好

131 put

升得 2%

車咁好賣今季仲蝕緊錢

冇碌落山=嬴左
唔好要求咁多

Algn cls 升60蚊

其實tsla 超預期，都係每股多0.2鎂。差唔多姐。

想轉燈咁款

盤後升咁少，去到星期五都唔知點

對部電動輪椅嚟講，蝕少咗錢已經好叻嫁啦

WHR+5%
之前台巴提過
一直升

80

碌緊落去

依種業績真係支持到佢依個市值？

Tsla玩完

有得炒唔通唔炒呀

就快轉燈

Tsla廢到

份財報出完好似無出咁lol

TSLA有嚴重早洩問題

咁咪開心仔囉

呢隻咩黎

硬食TAN棍

係咪有人441入左

btw tsla 聽日iv crush硬

你今日應該好撚痛

440入左
中大伏

Tsla 已經廢左 變左廢老股

438入左少少

坐番排算

fb 都可以屌過夜
tsla得幾分鐘 好撚慘

我估deliveries個增長全靠新出既model Y
之後仲keep唔keep到

可能同上次一撚樣 爆上再爆落再爆番上

Tesla short call short put最大贏家

BTW TSLA 一拆5 EPS都仲有0.75?

唔回一回 陣間點落350

電動輪椅可以聽晚12點先再睇

暫時一切正常 穿到400都偷笑

一晚跌8%

model 3 減價好抵屌

其實佢EPS 售賣量同CASH FLOW都明顯多左 我估佢唔爆到上去 但應該會好似AAPL以前咁慢牛 特別係咁多工廠起緊都仲可以KEEP到咁既ER

應該唔會掛

份er將model 3同Y夾埋一齊講
得個估字

聽晚睇幾多好呢

點解唔分開講咁鬼既？

答你唔到 但番400樓下應該冇咩機QtoQ 成2XX%GROWTH

5%都無
Tsla幾時變到咁

咁都應該好難會400樓下
我想問下iv crush係咪crush一日架ja？聽日crush完係咪星期5就keep係同一個水平？

Short option食tsla大波波最好

聽晚intc 墓地 大家興唔興奮

岩岩有條友玩野，狂賣422 1股1股咁賣整低個價

好撚痛呀

$1 止蝕派

成功止蝕

唔好睇得太好
D濕鳩財演gay bear會即刻出刻做淡先
又會話model S賣少左,
no demand之類
bear鳩up 完, 出完閪目標價之後
先會有正常財演出嚟認真分析

有鬼用咩

支牛BUG 黎

震完倉要上了

之後大行又係到吹入S&P500
傻散又亂衝
個價實舞上舞落

我TD 個圖都有4棍422.5

Tsla帶過唔少人 發達架

唔係話一年得4次機會?

BTW 我剩係知今日係CALL PUT 雙殺應該

石仔有tsla咩？

日日都係咁 上下波幅

earning應該唔差？
PC laptop需求咁勁

佢全倉tan

個市7連陰
可以收皮喇

唔知補唔補到個gap

知唔知d vol係點換算返做過價？10％vol等於張option扣左幾多錢？

Zm聽日會唔會又地心探險

Tesla之所以今年會爆升400%
係因為大家由質疑佢 慢慢變成大家嘅信仰
而家爆升期完咗 咪進入一個緩慢嘅上升期
契媽都話2025年睇1400蚊
而家420 即係平均一年升27%到
我諗好難再有一星期升50%嘅情況出現
嚟緊都會慢慢咁升 但應該會有好多人嫌慢走人

利申：Tesla佔倉13%，會長期持有到2025
再加Weekly short put儲股

黃昏之星

亦都好多人輸到訓街

vega * ?% * 100?

輸死

果d無sh

到咗我目標價515 走曬啲put了
我諗差唔多掛都回咗10%有多

輪椅準備火箭升空

如果冇止蝕，宜家應該輸左好多

BTC個勢係想爆返上兩萬？

大家早啲休息啦 盤後Gel嚟冇用
上次ER盤後都係火箭
結果盤中倒跌 大量優散慘遭活埋

Tsla 唔離開$45x 都唔加倉

手持167

同SH
想問下Weekly short put你點玩?

所以今次盤後冇反應，可能聽日就會爆升

應該唔係，搵左張400tsla put星期5到期，vega 0.106，vol 140％，依家都係賣8.2only，照你計法14.84?

唸住入少量zm

起碼tsla 唔會去返360 先

DATA CENTRE應該會救番唔少

FT死咗？ARKK 92

77.06買-》71.44

有人放貨放92

清倉未

契媽賴尿

佔美股倉 52% 整體倉位 40%
得閒玩下極價外sc 一星期執佢 $100 usd 零用

留around 20% buffer
呢排玩開350蚊put附近
跌80%就再rollover去下星期

350蚊呢口價我係夠錢接貨 所以都安全
你進取啲可以開高啲strike

vega好似會隨住IV變
應該只係估到縮幾%會跌幾多
等高手答

點解個個講到sc 執硬錢咁既

另外果13% 夠唔夠100 股

咁重倉
低位買嘅話賺到笑
我均價296 一路向上溝buy the dip咁樣

Covered call

我諗今劑tesla唔升夠8%都交代唔到

平均價$202 升到爆倉

我又唔係fund 唔駛限制自已10%

Same
做Monthly SP + Leap Call

應該要升10%先得

唔好 慢牛好啦

Tsla比多次機會我入啦

比左兩日機會 啱啱仲要再落番426

中間走左次

thx, 我望望

最大隱憂7nm delay都消化咗
甚至以後直接搵TSM代工
專心做設計嗰Part
我覺得負面算做Price in曬

今次出邊完全搵唔到TSLA post係咩玩法

聽日跌得仲金

同支牛冇人講一樣

好事黎

變左廢老股啦

跌到425你唔入

似聽朝殺完option再即市升家下其實都算穿左位

Tsla 變左廢股 無人屌

仲有堆淡淡做燃料

其實盤前升5-6%都應該會iv crush

快d出去一人開一個post話入標普啦

做乜個倉今晚好似股災咁

SQ PTON

台巴好多中小股？

點樣估法？如果縮一半vol咁會跌幾多？

本身大中小型都有D
有D尋晚升都幫唔到D乜
嗰D佔倉少
唯有聽日再睇衰乜

個勢無以前咁勁 係你班好友唔面對現實

5. 勇於承認錯誤是多餘的，因為你只是未成功。本多終勝。

無啦今晚唔升
聽日條臭西又傾stimulus 又跌

其實都預咗佢大選前都未必過到個deal
依家算嘔返D啫
有D股坐住下先都冇壞嘅
難玩都預咗

我都想無限金錢

tsla咩事又插

琴晚叫左你放 又唔聽

太陽能依家真係比較弱
ICLN我都食咗少少糊先

佢唔係今日先買咋咩

9月前 做淡就真係食屎。依家做好/淡都無問題。
不過講黎講去 都係要搵岩股

預左啦 實大波

我9買咋

Short Call左點撚放呀...

問題係瞓撚左呀屌

佢係咪已經做咗明燈

買咩輸咩，我屌

上次就沖涼今次就瞓咗

真係要好有信心先好落注做淡

睇少陣都仆街

做定期啦

平sc or買張strike price高少少既long call，你咪可以放咯

比仆街JKS拖累

屌，瞓著左點平倉呀。平撚到我洗輸咁多？

講左散水 94%換手率 一drop得25%人獲利
個莊出哂貨啦

下次記得set alarm，到左止蝕位就叫醒你

控制注碼都好緊要

等到結算再算啦

搵岩股就得。

控制到注碼 止蝕止賺 勝率低都有錢贏

呀石仔 你唔係玩好大 都咁貼個市既

睇少陣就仆街

唔係玩妖股 波幅大既股 唔洗怕喎

點撚知原來隻$TAN係$JKS黎咩屌

其實都唔關事
你睇返成個TAN 入面holding 都集體跳哂水
太陽能呢樣野都玩咗一段時間
你依家先走嚟點
我都叫做放哂風D新能源轉弱
早排見到D新能源都水尾咁滯
你仲中個頭埋去

升左咁多 就預左有一棍就回架喇

Tan

笑撚左
Tsla +2%
Short side 贏到仆街

pton

末日Implied vol有成1×%

星期一放哂佢算

隻股妹既話 short side就贏？

下 你心目中個止蝕位呢？

因為COvered Call關係放唔到

Sorry
Option short side I mean
Not stock short side

一係可以今晚放哂佢啦

石仔今晚執咗幾多

-600呀，最撚傷係今次。

石仔教精你
下次sc完再用sc既premium開張lp，做一套risk reversal
咁就暴升暴跌都唔關你事
不過今次都仆左街就唔好開啦

就係瞓左所以開唔到

冇咗半條村